[ 跪地求救 ] 唔見咗2隻公仔，有無人可以話我知點做

星期一13:30左右荃新天地往佐敦紅van漏低咗佢地

用個藍色袋裝住

玩公仔嘅人就會明佢地唔單單係公仔咁簡單
司機話收車唔見有
點先可以搵得返佢地

勿相認

Pish

有酬 乜都得, 淨係想搵返佢地
有咩消息or方法tg : Topaazt
謝謝大家

我有隻係白色
唉

愛莫能助 希望樓主搵得番

自推
好傷心
晚晚都同佢地傾計
希望執到嘅人可以比返我
功德無量

佢地會識返屋企

去差館備案先
雖然冇咩用
但好過冇掛

我整定道門

希望樓主兩隻公仔好似陶瓷娃娃咁啦

幫推

點解可以漏低
呀媽漏低仔會俾人告虐兒嫁 小心啲
anyway good luck

屌得細力啲

幾多碎- -

你幾歲？返去讀多兩年書先出黎串人

今日星期四啦，有冇返紅van問站長和留資料俾司機呀⋯⋯最好兩邊站頭都問下啦。

等睇變成咁

留哂喇
佐敦道小巴去勻咁濟
個日落車司機提早左條街落客
比佢嚇一嚇就出事了

唔好啊
點拮得落手佢地咁可愛
最多都係拎返屋企奶

笑左

咁都漏得低

司機早左條街落客比佢拋窒咗
成個袋漏低

唔好笑啦
唔想佢地比人奶啊
有無計姐

自推

好慘呀屌你老母

好傷心

好慘啊我明白我都好鍾意玩公仔
幫你留意加share下

幫推 希望搵得返

點解要拎左佢地
媽媽好掛住你地 返嚟啦

呢2隻野咁似我日本夾公仔夾番黎既狗仔

我有2隻

係日本架

邊個路過留低2個負皮就走咗

就算買番隻一模一樣都唔得😭

你明

我聽過有人唔見左，重新買一隻
但幫佢改左另一個名
舊個隻係取代唔到

公仔都係獨一無二架

做咩拎出街

會同佢地周圍去

你咪好囉
我係日本夾完佢
佢就跟左我ex走
依家望都無得望
仲記得旅行時成日拎隻狗同佢玩

巴打保重

好得意呀
俾我執到就好啦

係咪你
你奶我啦不如，唔好搞佢地

好cute

報失啦

報左喇
準備貼街招
仲有咩方法搵返佢地

錢解決到既就唔係問題

唔介意比錢
真係咁易就好

節哀順變啦

唔好啊

我日日帶番學去旅行都帶
上堂拎佢地出黎比lecturer見到以為我係痴線佬
原來都有人會帶公仔出街
i am not alone

btw偷人寶貝死全家

做嘢都會帶埋佢地
好掛住佢地
快啲返黎

我有帶隻冇咁重要既公仔去澳洲，但keep得好好

乜呢幾日咁多人唔見公仔
不過之前唔見公仔個po冇乜人理
我都幫你推一推啦

多謝巴打
連登有愛

btw你個名
sorly

推

唉見到樓主就心酸死
諗番以前隻鴨比老母掉左 喊左四日四夜 第一次知道喊到眼痛係咩感覺 仲要唔只一次比佢掉公仔
到家陣大個就想買哂d鴨仔錫哂保護佢地
所以唔好覺得只係一隻公仔 冇左可以買過
有時人格缺失就係因為童年一d小事......
希望執到既人快d比番樓望啦

佢地一定好驚
希望你快啲搵得返

已經喊到豬頭咁，希望真係希望在明天
屋企其他狗仔都要集氣等同伴返黎

嗚啊佢地快啲返黎，好想瘋狂抱佢地同摸佢地頭仔
比返我好無

pish

唔好咁啦 節衰順變

唔想放棄
會貼街招
係街見到我講聲加油

搵錢大計

完了吧 如無⋯

公仔應該無人攞掛
你試下差唔多時間再去搭嗰班車，睇下撞唔撞得返個巴小巴司機

有朋友試過漏左頸巾，第日咁啱搭返同一個小巴司機嘅車，落車嗰時問有無執到，攞得返

不過唔知你隻公仔會唔會太大比人嫌阻住晒dum左

大力推呀

好心一推

我攞走左 依家係屋企 緊佢地

推

做咩咁唔小心啊

Btw 好得意 邊到買嫁

公仔會有人拎嫁

夜晚你落巴士站睇吓啦 佢地可能等緊你

我寧願有人拎左都好過dum咗

要唔要換做奶我啊
交換吖

日本架

我今日去整道門比佢地

好可愛啊

幫推啦
隻野都幾搞竹大

日日拎黎打丁 俾佢地聞下我碌鳩

你去荃灣友個d fb page度講，睇下得唔得啦

雖然唔會帶出街 但完全明公仔真係唔係公仔咁簡單 會當佢地真係有生命 樓主要搵得返佢地呀

po咗喇

係啊
毒撚無朋友會同佢地傾計

唔該你啊Hani bb

下次幫佢地改左名先
扔左出街都會自己返嚟

中出10次得唔得

慘

究竟呢到係咪相認post

好心up
等我今晚返屋企教定佢地認路，以防萬一

有名架
爬到返黎未
佢地無腳

你好

記得幫佢地帶名牌同留電話

我之前都有隻公仔掛係書包
有日落住雨趕巴士
唔知係咪扯甩咗佢
返到學校唔見咗
當場爆喊 成班都知咩事
一路諗又凍又落雨 肥佬點算
肥佬你還好嗎
雖然好多人都話隻肥佬公仔又醜又麻甩

姓杜定姓羅阿…船長………

好慘啊返學仲要無得出去搵
願天下所有公仔同主人永不分離

早晨啊
share咗我個post未

痴撚線，出現了

我明你
我去旅行都會帶公仔影相

你好
say個hi啦

船長

買過隻囉on9

買過隻就唔同

推呀，
利申，樓主而家仲係咪樓豬

通常呢啲情況都會畀啲呀婆執咗
然後拎返去畀啲孫仔玩
啲孫仔就會好似反斗奇兵3入面間托兒所啲細路咁對你嗰兩隻咁可愛嘅狗仔
做定最壞嘅心理準備啦

比人拎左翻去陪真狗

細個試過訓醒先發覺夜晚fing左落街
所以希望你揾到

點解會有人喺街執公仔拎返屋企
硬係覺得好邪咁

係唔係佢地唔鐘意你先走左去呀

第二朝有無落返去搵應該大機會過我

佢地個樣睇落咁可愛

我對佢地好過對自己

應該唔係社長而唔係船長下話

btw有無人有計
今朝已經係荃灣貼左街招
站長都話逐個司機問
但我覺得似比人拎咗返去
點先可以推到比佢見到

你好
大家係咪同社
幫下手好無

幾十歲人仲咁童真玩公仔

[size=2]我都係/size=2]

I know that feel
希望樓主搵得返

兩樣都唔係，咁係咩？
謎語黎？

mola mola

留名

d清潔啊嬸執左送比大陸親戚啦，買過啦

幫推
試下用食物吸引佢地出嚟？
平時食開咩牌子？

贖返返黎得唔得

打錯 自臎

同學讀書係咪辛苦
咁多錯字

語癌 sor9ry

如果我係條街見到個街招係揾公仔實笑死

btw有冇得買返？ good luck

幫推
自己都好鍾意玩公仔

一定係偷走出去搵狗乸
人都要叫雞啦 何況狗
佢地唔會番黎 外面世界咁精彩
樓豬都唔好咁傷心了

歡迎去荃灣恥笑
btw買返都無用啦

幫推
但唔會覺得帶左佢出街會整污糟咩

會拎個袋笠住同幫佢地沖涼

願天下公仔和主人永不分離

咁大個人仲玩公仔幼唔幼稚啲

請問應該玩咩

點解買返都無用

絲打好可愛
帶一隻出街咪好囉
唔見一隻都仲有第二隻淨
依家乜都冇啦

佢地一定要痴埋一齊架嘛
得返一隻仲寂寞

買過隻啦

btw我都有黑色

幫堆

以前有個中學同學又係好鐘意咁玩公仔

每隻都係獨一無二

姐姐你病得好深

我從來唔敢帶佢地出街 就係驚唔見
帶佢地去旅行都要check幾次先安心走
同埋好驚整污糟佢地

都有唔少同好

咪咁啦弟弟

已經比人強姦緊

我都係街執過公仔
果時去日本打比賽
落勁大雨係馬路邊見到隻野勁污糟
諗住原本主人一定唔會番轉頭執
搵個遮袋裝住拎番酒店洗乾淨
執左之後成年行好運

btw希望你搵得番

比人當左係吹氣公仔

鞋烚烚鬆泡泡都姦得落

公仔真係好慘

btw多謝巴打
祝你一世行運

完全明唔見公仔嘅感受
上次同細佬搭mtr ，佢漏低左隻好鍾意嘅公仔，喊到傻左
睇到都心up

最後同佢周圍搵，搵左半日，搵得返
祝樓豬都搵得返

勵志故事
希望巴打同巴打弟弟一世行運

我有啡色

推咗咁多頁都無巴絲獻計

隻公仔佢由細攬到大
我見左佢喊又唔忍心唔搵

利申：弟控

應該係d痴線佬執左

執返屋企，開個Lone，咁就可以夜晚用

用完多數唔會洗，填好填滿後就夾雜d食完既炒麵王啊，譚仔外賣左掩蓋一齊丟落垃圾房

希望樓主快啲搵得返

希望巴打過個好年

無見過推一推

過個好年

樓主有精神病？正常人都唔會帶公仔出街

明白樓主心情
只能幫推

多謝巴打

好難獻啵，真係睇下有無好心人見到個post咋

RIP..當買個教訓啦

我都明白

我明你感受 我都當啲公仔家人一樣
幫唔到你啲咩 唯有幫推

好得意

Push

唔好奶啊

我都會帶公仔出街同旅行，不過係細細隻嗰啲擺得落自己袋
希望樓主搵得返呀

之前帶左隻腦魔去旅行比friend話我痴線

有誰共鳴
我好明白你地啊
願天下公仔同主人永不分離

希望絲打搵得返

多謝巴打
祝巴打同腦魔雙宿雙棲

我帶咗男朋友送嘅鴨仔
btw腦魔好可愛 我都買咗隻

呢到咁多痴線佬真係好
一返出去又比人話神經病唔正常又盛
鍾意公仔都有錯

幫推
公仔控先明

點解會帶出街

幫推
希望樓主揾得番

公仔都想出街架

Sor無追post

Btw幫推

咁你真係痴得好勁，btw開心咪得
推

上流浪狗fb group搵下啦

黑色嗰隻好得意

收到風兩隻公仔去緊屠宰場

搵到既話樓豬會唔會以身相許

可能比人煮左黎食
講笑，希望你搵得返

係我執到都唔會比返你la, 咁得意

好慘

搵多幾次 煩住D小巴司機
poster 痴座位背脊

比返我

會努力

係咪有咩誤會

返黎未

分開簡單 抹去往事極難

幫推

細個同你一模一樣 祝你搵得返

你post埋個樣出黎應該會有多啲人幫

比對隻公仔人啦

多謝你

做人係咁
盡力搵 要番既始終會番既

不了
一陣比人話博上位
淨係想搵返公仔

幫推 希望佢地可以平安翻屋企
利申公仔控

唔想放棄
對其他人黎講只係公仔

有咩咁特別？

香港有無得賣 好得意呀

你人生有無出現過有特別意義嘅嘢
重點唔係個件嘢有咩特別，係你點對個件嘢

無
執到比返我唔該

希望你搵得返

可以問下做咩帶出街？

有隻走左黎我度
聯絡我

會帶佢地周圍去，無得解

已經剩返個頭

搵返之前唔可以死住，唯有食啲嘢

個身都係度既，不過斷左雙隻腳姐

樓主咁都漏得低對仔

屌低細力啲好無
已經受夠後果

有無打晶片架？ 帶出街好心用狗帶拖住啦

係就俾翻人啦

白痴...

好慘 即刻幻想自己跌晒d game碟同PS4

好慘啊，諗返起細個隻公仔斷左腳即刻喊到收唔到聲
祝樓主好運

無錯重點唔係唔見咗咩
而係個樣嘢嘅意義

正喎

謝謝巴打

希望你搵得返！！！ 我都會帶公仔去街

you re not alone

推。btw,有無諗過喺其他討論區都開post?

post咗fb個d page
babykingdom個啲有無得諗

嗚啊
我之前都帶過我隻狗公仔出crew仲寫過一個scene俾佢做主角
希望你快啲搵得返啦卜

機會來啦巴打
搵翻一對一樣既
整殘佢 扮搵翻

利申 認得佢地

哇
你mon 住個po
可以試下問垃圾站
同埋啲清潔啊姐
你個袋仲有冇其他可以識別到既野？

係啊希望有有用資訊可以試
無啦一個藍色袋得佢地係入面

斷捨離

另外試下搵啲回收紙皮個類野既舖
話有酬叫佢地幫手留意下
btw 過多幾日應該機會好微

盡力而為
寧願有人帶走佢地都好...

藍色咩袋
背囊？環保袋？

即刻諗返起以前跌左個好辛苦先買到既吊飾

應該比人執左

執走人地跌左既野真係仆街

樓豬加油

向好方面諗
垃圾站冇你唯有當有人執左翻屋企啦

一個A4 size嘅拉鏈袋
去旅行pack衫個啲，有手抽
日本daiso買

我會帶住詛咒入棺材

多謝你巴打
過個好年

巴打睇開d

絲打嚟
可唔可以唔睇開啊
掉西瓜有無用

幫推先
見到個post心都痛埋
利申都係公仔控
但我就係最驚唔見左佢地 所以近幾年都冇帶佢地出街

同佢地出街係最開心嘅時光

心都碎埋
我都有兩隻公仔 好愛佢地
唔捨得帶佢地出街驚整污髒佢地
買咗佢就10年好驚佢第時會爛

斷鳩估
你個袋唔算貴重野
而入面冇財物
去到警局/報失既機會唔大
而司機又唔知有失物
所以似比人執左翻屋企
所以放上埋上fb 既佐敦gp 會好少少
唔排除啲啊嬸貪你個袋 執左剩係掉左兩隻野
同埋司機唔記得既可能性

祝你同佢地白頭到老

咩page都試下啦唯有
多謝你 好有心
祝你一世順風順水

隻公仔真係好得意
希望樓主可以搵得返

社仔幫你pish

樓主加油 如果我唔見左我d寶寶我應該會喊死

多謝你

好人有好報

多謝你
唔好笑社長低B

岩岩醒起
你不如試下問埋100毛睇下佢地肯唔肯幫手

願天下公仔同主人永不分離，白頭到老

好得意 希望搵得番

我都希望搵得返

做你bb真係慘!

唔好膠我住
你睇下一年會有幾多單好似樓主咁痴線既po
反正樓主但求佢單野多啲人知
理論上係win win 既

試下問，唔知睬唔睬我

對唔住

pish again

巴打好心有好報

但會好怕整污糟

大家一場相識

我隻狗 養左十幾年了

太多人相認
點都好
繼續推唔該

聞到陣口水除

無口水架lo

我唔敢洗佢 怕整爛佢 搞到佢愈黎愈污穢

歲月嘅痕跡都係一種經歷
希望你地白頭到老
好好珍惜

令毛巾抹下
得閒哂15分鐘太陽

幫推

如果俾人執左 有機會拎左去d 賣二手野既地攤度
試下搵啦

post 左fb d 街坊group 未? 沿線既地方都post 晒佢呀 唔係好對唔住佢地

post左
再post多幾個
巴打見到都幫手share下

你岩

但如果比你搵得番 你點知係你果兩隻

認得，一定認得

兄弟狗相認

好得意呀！！

好慘！我都有隻小黑bb

嗚啊
完全明白樓主感受
試過係大陸酒店比職員收起左我隻熊仔，一返房唔見左真係嚇到喊，搵返之後投訴左個職員
希望樓主快啲搵返！

我都想好似你咁好彩
多謝你

希望搵唔返

咁黑心

相信已經俾掃地阿姐當垃圾掉了

俾我執咗返去
到佢兩個都係口水啦

話我知係邊個垃圾站

隻羊 我之前都有 有香味嫁
btw 樓豬加油 早日搵返

唔好比佢停
睇返啲相心都酸

幫推好慘

商品公仔買個隻有咩唔同

慘囉 仲同佢地影左咁多相 一定好鐘意

有冇放上荃灣友到？

好慘 如果我唔見咗公仔應該都會喊
幫你推

樓主加油 幫推

幫推 細個唔見公仔喊左幾日

好搞笑
樓主對啲公仔好似對啲小動物咁
會同佢地玩 傾計 帶啲狗仔出街散步咁
好得意

btw pish

有啊hani

come back to me

靠胡迪警長

幫我打比胡迪

再推

一係同啲小巴佬講，搵到會有酬金
睇下佢地有冇得幫你嗌下機咁

其實全部小巴佬都好人, 無hea幫
講就講哂，比客執咗就最仆街
多謝巴打

希望樓主早日搵返

希望全世界都好似巴打你咁好人

絲打好可愛
搵人買過隻比你扮執返你會點

我認得佢地
唔好比假希望我
慘過食兩舊屎

好得意呀

祝你搵返你兩個仔

多謝巴打無笑我低B

唔好比佢停

講起就傷心
6-7歲果時同老豆去類似AIA咁既遊樂園玩
中左隻1米左右大既大北極熊
一齊生活好耐
開心唔開心都搵佢傾計
訓覺點都要夾住隻熊訓
到大養成左唔夾人訓唔著既習慣
之後搬屋唔見左
好唔開心，好像留左係爺爺屋企
過多幾日唔見左 好似比好撚討厭我既姑姐掉左
屌佢老尾
利申：巴
幫推

掉人公仔咁仆街

佢由我開始同佢住埋一齊次
之後就好似好憎我
我都唔知咩事
下下都想搵位入我

唔見左咪係時候大個仔

仲細咩

push

有啲人天生八字唔夾 而家無一齊住大家當見眼不見為淨啦

係咪人大咗就唔可以揀自己鍾意嘅嘢

小怡？

係咪認錯人

可能係掛
因為我都識一個
姓杜又住荃灣
又鍾意公仔

認錯人
希望你同小怡都過個好年

希望你搵得返對公仔

多謝貓奴
我同隻貓都多謝你

轉玩呢個

送過一隻比人
咁樣幾型

隻狗係邊買 想要隻

推 小學試過唔肯返學 比人剪鳩爛左隻高飛狗 喊到我仆街

好明白樓主感受, 我都勁鐘意公仔, 但唔會帶佢地出街, 我係你實喊到抑鬱
樓主試下入facebook d景品group, 開左post問有冇人執到, 因為你呢兩隻係最近興既景品, 唔排除有人執到放上group賣

有無咩group介紹返??
巴絲幫下眼

日本

Gay?

真絲

準備出去食個飯貼街招
唔好報警拉我啊

俾個蝗細路執左去玩，玩到甩頭甩腳

molamola

比我知係邊個就斬哂佢啲手手腳腳拎去餵佢老豆老母

咁惡 between 叫啲司機俾你黐張紙喺小巴得唔得呢

揾就幫你唔到
但我見過銅鑼灣地帶之前有得買

推
樓主有無去警署報失 可能有人拎咗去報局呢

好慘
希望佢地無事啦

今日黐左站頭
但因為咁啱個班係早更尾班車
啲車係公開車
唔一定揸個條線
諗住再去問下比唔比貼車入面
貼左都唔知捱到幾耐
但會試

多謝巴打
有心

一pair咁好可愛
樓豬good luck la

有
黑警話無論邊間警局收到都會通知

點解要分開我地咁黑心

站頭有冇寫拎番黎有錢比？

有

好得意
幫推

歡迎j我2個仔

比多啲個仔我j ok?

J完還返比我okay?

比埋隻聖誕版女仔你地J啦

有機會被清潔小巴既工人掉左/拿左返屋企
希望搵得返啦

好可愛

喊哂口食譚仔對面會唔會覺得我好怪

實搵得返嘅

會唔會太可愛呢？btw, 等下消息啦，大意嘅代價嚟

幾搞笑
望樓主快d搵番
btw真係會有人執公仔咩

可以諗到你有幾傷心

我家姐有隻公仔跟咗佢廿六年，
我都有隻公仔陪咗我十五年，
雖然我哋冇好似樓主咁成日帶佢哋去玩，
但我哋都好珍惜佢哋㗎。

會搵得返㗎！

佢地都一定喊緊 十度唔見左你

岩岩幫公仔蓋被，老豆話我心理唔正常

希望絲打搵得番仔仔
我都好珍惜我d公仔 會攬住佢地訓教

我都係
同埋我會買小朋友著既衫比佢地
又成日問d公仔凍唔凍
有時公仔跌左落地 我會同我呀媽講 佢地跌死左

每隻公仔都有名 全部都係我既小朋友
加油啊樓主

我都會買衫，因為有隻公仔白色驚整污糟佢

好痛

唔好啊，我都好想暖住佢地
返嚟抱抱啦

我明
佢地全部都有名

出發搵哥哥啦
見到我唔好笑我低B
比張紙巾唔該

樓主唔好喊啦 一定會搵翻架

比係我執到又見到呢個post就放火燒撚埋佢
斬手斬腳咁串嘴

自己準備

我鐘意咗樓主

巴打你個袋點啊

之前喺外國跌咗隻公仔喊到傻
不過後來諗起佢喺外國可能已經食緊洋腸 希望佢開心
巨雞我好掛住你

樓主祝你早日揾番兩個公仔

我都有帶羊駝公仔出街 成日都驚有日會跌咗 所以明白你感受

好凍
我都咁凍 你地點啊

送隻米奇老鼠比你算啦

good

好撚慘 但又覺得好癲
我都有儲公仔

幫巴打推下

幫推
我都有帶表哥出街

好得意啊

細個淨係跌左隻公仔落地都喊左好耐
絲打加油

幫推
係巴士唔見過一條Tiffany 報失都搵唔返
如果執咗人地啲野拎去用真係好仆街
希望你地早日團聚

希望你搵得返佢地啦 1正皮1祝福

比我見到你燒, 我燒鳩埋你老母, 咁串

你個袋玩完未

屌你老母弱撚智！死傻西

希望搵得翻喇

樓主隻公仔好得意
好想知邊度有得買呀
祝你早啲搵番佢地啦

我都有呢款柴犬 佢地真係好可愛
雖然機會渺茫 但希望樓主搵得番佢地

希望樓主搵到 我都好鐘意帶公仔出街，又會幫佢地影相，唔見左一定喊死

隻公仔宜家無得買番？

樓主好有童真
希望你可以搵返佢地喇!

我都有3隻公仔陪我訓教

大力幫推，我都係愛公仔之人，當年我老母，撕爛陪左我十年嘅公仔，我到宜家都忘記唔到，所以我明白你失去公仔嘅感受
我相信你對公仔一定吉人天相，番嚟你到
btw，宜家提番當年嘅事，我都

報告巴絲
完咗佐敦area
凍死了
快啲返嚟啦寶貝兒

幫推 低b

我有隻公仔陪左我20年 久唔久買D寵物衫比佢

幫推
我有隻玩咗廿年嘅萬寧公仔狗，細個到而家都好鍾意，老咗都唔會俾其他人，仲會同女朋友一齊玩
所以，幫推

幫推
去旅行唔見過條戴左好多年既水繩 勁唔捨得

咪咁啦，佢地在天之靈都唔想見到你咁

咁痴線
心理有陰影架喎
好慘啊
希望巴打有一個充滿愛嘅人生

你地好啊

我都有隻呢間廠出既倉鼠
太大隻唔會帶佢出街
亦都怕唔見
祝你快d搵番

係咪圓碌碌個個

$1000應該紅字佢
多人留意d

你岀1000 啲人求鳩其買翻俾你都賺啦

太天真
我一定認得佢地

幫推啊樓主
頭先我同男朋友睇依個post
佢問我點解唔買過隻算
我話唔同架你買多左隻原本個隻依然都唔見左 要翻原本個隻先安心

佢話我癡線

[ 唔係原本個2隻嚟 ]

多謝一眾提議我買返嘅巴絲
其實我已經得到2隻新的了
但係我想話比大家知我唔會放棄搵返佢地
因為佢地對我嚟講係不可取替
做阿媽嘅一定最熟仔嘅性格
同埋我會認得佢地
唔會比人白撞

多謝巴絲
我會繼續update大家
大家都要大力推啊
推到我地一家團聚

有絲打你明白我好溫暖

幫推
希望樓主早日搵返佢地啦

加油啊！

。pish

我男友話佢都明樓主心情
絲打，我地唔覺得你痴線
樓主，加油呀

原本個隻總係有隻已經係屋企人嘅感覺，唔識形容。。。就好似去咗外國旅行就算有張新床訓，但都不及屋企張床咁暖個種感覺

再推
仲有，我到宜家仲會同佢地傾計，陪我10嘅公仔叫阿be，我嘅針黹，係因為要幫佢做手術而學嘅，佢一跌落地，我會喊到豬頭咁，成家所有人都話我心理有問題，同公仔傾計，當公仔係人一樣，佢地根本唔明白我
btw，唔知算吾算心理陰影，但會想報仇，撕9爛晒老母啲名牌袋，唔貴唔撕

加油

真巴

吾你老母

對唔住，sorry，自膠

好可愛
邊度買

佢地：你好啊，希望你地快啲一家團聚，係出面一定好凍

Btw 我都係公仔控 有隻由三歲陪到而家，細個唔見過兩次都好好彩搵得番，希望有你的好消息

推到一家團聚 樓主真係好陰公

對唔住循例要吾一吾你老母
見到你努力改緊，加油啊浪子回頭金不換
btw撕手袋同撕公仔層次都仲係唔同
可以試下撕老豆

我都試過唔見左一隻好鍾意既吊飾公仔
唔知佢過得好唔好
希望樓主搵得返佢地啦

老豆呀，走左佬啦，老母呀，成年幾冇見佢喇，但點都真係忘記唔到當年嘅事

你好好彩
唔好再整唔見佢地喇

樓主加油
我試過去旅行帶埋隻公仔去
返黎嗰陣點知漏左喺當地機場
點知報完失過左一排竟然當地有人執到
拎得返

對唔住巴打
帶童年陰影比個仔嘅老豆老母真係
希望樓主愈活愈精彩
順風順水

個post好得意
樓主好有心

幫pish

真係好好彩
對佢地好啲啊，唔好再漏

希望陶瓷娃娃開班教啲公仔自己返屋企

多謝，你都好有心
功德無量

唔洗對唔住咁嚴重，睇開晒
再推，因為自己攬住兩個公仔，但樓主，你就趕住揾公仔，好唔好意思，所以，推到好消息到

準備沿彌敦道貼到落旺角
歡迎相認打個氣

報左失未？
可能有好心人交左俾警局呢
機會細都唔可以放過

佢地好得意呀
我都試過係街唔見公仔 但只係5分鐘內嘅事已經揾唔返
所以希望樓主快啲揾得返啦

推呀，樓主要搵得翻

邊度有得買？ 我都想養番隻，陪我傾心事

報左
黑警話邊間收到都會通知
開左file了，無比人強姦或打獲

樓主呢幾日應該好無心情

去日本搵下

撞咗邪咁無啦啦會標眼水
係條街撞到唔好驚
應該係我嚟

咁快比人執咗返去奶
啲人咁飢渴

幫推！
好明白樓主 愛公仔之人係度
有咩心事都同佢地傾 一齊食飯 出街會幫佢地cum好被 旅行帶埋佢地
邊個搞我d公仔我同邊個死過
希望樓主搵得番
冇左佢地點訓到

放心
喊到攰就訓得著

加油
嗰陣我都唔知喊左幾多日

樓主日日帶佢地出去都keep得咁新淨

我由細到大都會當公仔係家人、朋友咁，雖然依家已經讀緊大學，但都仲會帶佢地響身邊，一齊上堂一齊去旅行。我都曾經差啲整唔見佢地，仲因為咁喊左好耐，但果陣身邊啲朋友都覺得我好奇怪，唔明白我，不過好好彩最後都搵得返。見到樓主你個 post 我都好心痛，依啲野有時真係得同道中人先會明白 希望你搵得返，唔見左最心愛既公仔，係比死更難受

錫佢地㗎嘛

原來咁多人同我一樣
好感動
放心啦你地並不寂寞

好得意 幫推
希望搵得返

佢地真係生活既一部分
係最好既朋友
真心希望佢地識番屋企知你好
樓主加油

好凍，出發了

如果我隻熊仔唔見左
一定
買都買唔番

早日搵番你d bb

樓主加油！
一定會搵番你啲仔仔架！
感同身受呀！

話說以前小學放學
無聊將日日陪我訓覺既隻熊仔
放左落屋企準備要掉既舊式洗衣機
扮哂佢有新屋住
點知食完晚飯唔記得呢回事
十點幾臨訓前先諗起熊仔
阿爸話佢推左落樓下垃圾房啦
我即時喊到收唔到聲 對住個窗瘋狂嗌佢個名
阿爸即刻落樓問樓下管理員
問完就返上黎話冇呀 冇見到
然後我繼續喊
阿媽接力再落去問多次
呢次叫管理員開埋垃圾房黎睇
阿媽見到一個深綠色大垃圾桶（合埋蓋既）
但熊仔佢竟然伸左佢一隻手出黎呀 夾住左
好似係度求救咁
見到阿媽拎返佢上黎見返佢勁想衝去抱抱熊仔
不過俾佢阻止左 因為勁烏糟
不過失而復得真係勁開心
而家佢仲係我床上面 十幾年啦

唔好喊啦
你會搵返你啲仔
搵返記得照顧好你個仔啦

好鍾意呢個故事
我會努力帶佢地返屋企

多謝巴打仲係到

再推 推到搵返

入黎睇你搵仔

加油啊

樓主加油啊！一定搵得翻架！！佢地等緊你啊

樓主加油
我都會日日帶公仔出街
就算比朋友笑我隻公仔由白色玩到變灰色都會日日帶住佢周圍去
好想隻公仔陪我一齊經歷每一樣野
唔見左真係會喊死
希望你可以搵得番

Gary

係

報告
因為太凍上左巴士返屋企了
但個司機好似high左野咁成架車好飄
我唔想死住啊

倉鼠都好可愛

等我啊

完全明白你感受

物輕情義重

船長...你確定自己係姓羅

Between 我係嚟推post

荃灣去佐敦紅van
聽日去旺角個時改答小巴睇下撞唔撞到你個仔啦

絲打

歡迎相認

希望仲有命覆你
架巴士推緊背
啱啱轉左上山路
好恐怖

個兩隻公仔幾得意
見你咁慘，幫你推下post+俾個正評

連登有愛

見你咁慘幫你推下啦

加油啊 公仔真係耐左有感情 有隻攬左15年嘅公仔 去旅行都帶埋佢去 唔敢想像冇左佢會點

睇個勢唔似普通公仔，養左d野落去？

巴打好有想像力
我唯有答你其實公仔都有佢地嘅靈魂

祝你地白頭到老

睇見到心痛 幫推

我女朋友果隻玩左23年

樓主加油呀
我好明你感受
咩都有感情
我覺得咩都有生命咁
我老母試過屌我做乜成日攬住啲公仔
話我啲bb好阻掟
嗰下嬲到想喊

契仔此終都係契仔 冇靈魂㗎

絲打好可愛

未訓又推下

祝你快啲搵返啦

樓主加油

你兩隻公仔都好得意呀，衷心希望你搵得返

追po都追到覺得心痛
絲打加油 搵還搵注意保暖
希望早日搵返咁可愛既寶貝

我入左呢兩個group ja

唔明嘅人就係唔明

會當係新嘅小朋友去錫佢地
但一定要搵返2隻仔

2個仔世界第一可愛

樓主加油啊
希望你快d搵返佢地

多謝巴打
你都小心身體

唔該你
有咩消息218 五個零

講笑
tg:Topaazt

痴線佬返到屋企了
全部仔都安慰我
集氣等哥哥返嚟
唔好放棄啊

RIP

好勁
認真想知洗左幾多買佢地番黎
Btw我是來幫推的

你屋企會唔會好嘈

有6成係夾4成係買
詳數無計
呢到未係全部

平時唔點買衫唔買名牌唔化妝, 無乜大洗費
淨係特別鍾意扭蛋同夾公仔

主要係得我好嘈
成日同佢地上演小劇場

咁夜啊巴打
早啲休息聽朝再黎推好無

碌左個橙入黎

樓主好多公仔呀
希望快d搵到啦

每隻公仔有唔同嘅角色設定
可能細個無乜朋友
所以得閒會同啲公仔玩小劇場
但大個左一隻唔見一隻
懷疑老豆老母掉晒
童年真fun
btw絲打宜家幾歲？
可唔可以係tg傾計？

見到你張床好似見到自己咁
我諗佢地會好快返屋企架啦
我都好鐘意帶公仔去旅行
有次攬住隻熊過關，俾人捉左去照隻熊
問我隻熊有無野係入邊
之後就唔敢再抱公仔過關

巴打我留意咗你好耐成日低調推
多謝你

多謝
好想一家團聚

振作阿樓主
你一定可以搵得番佢地嫁

絲打屬雞

幫推 祝樓主好運

聽人講(唔知真假)如果係街帶公仔比黑警周, 又符合佢地條件(或者睇你唔順眼)可能會開你隻公仔
諗起都痛

我唔想放棄啊

樓主真係好可愛

Agger

細細個覺得喺我地見唔到嗰陣時
啲公仔都有自己生活
當佢係最close嘅朋友
十幾年嚟日日訓醒落床都一定幫佢cum被
有時喺度諗我死左之後啲公仔點算

去camp去旅行都帶公仔去
但次次都畀fd笑
唔理 照帶

加油絲打

我係再嚟推post的

搵公仔搵到咁誇張

咁大個人拎公仔出街咩心態

係街執到唔好拎返屋企奶

做自己
毒撚一個人去台灣行山都係靠啲狗陪

想問下咁大個人做咩先正常
分享返比呢到啲痴線佬知

有感情的話就唔單單係一個公仔
而係情感嘅載體
唔同人可能對唔同嘢投放情感
而佢地嘅本質都係一樣

利申
有正常工作
正常家庭
正常社交圈子

幫推支持樓主加油你會搵番對仔架！
完全明白你既感受 身邊既人都笑我地當啲bb係人咁但真係得自己先會明佢地既價值

其實每個人都有自己重視嘅嘢
咁簡單嘅道理都唔明白
硬係要踐踏其他人嘅情感
有你地我唔寂寞

我細個有係街執過公仔返屋企
有朝返學等校巴見到欄杆有隻屎撈人公仔 （好細隻手掌咁大）
嗰陣又落緊雨我覺得佢好慘 尤其睇過喜劇之王同麥嘜啲書之後就好想救佢

上車前係咁問阿媽可唔可以拎，佢係咁話污糟叫我返學先唔好理 點知放學返到屋企就見到阿媽幫佢沖左涼

好好對佢
仲有好好對媽媽

係其他人眼中只係一個公仔

但鍾意公仔既人會知佢係一個好朋友

呢個朋友幾時都會陪住你，每日都等你返黎

你做咩都唔會發你脾氣，唔會話你

靜靜聽你講，陪你喊，陪你瞓

祝你早日日搵返

而加搵得返嘅機會都好緲茫
btw 幫推

嘩絲打...聖誕版你齊哂成套
如果全部狗狗都有名，咪有好多個名

睇到又想喊
佢地係因你而存在
好擔心佢地
流浪完請回家

機會幾細都好都要試...

到底新買返黎同你之前擁有既有咩實質上分別

係啊
全部乖仔都有名

唔係同一隻都叫無分別
世界上粒粒鑽石都唔同
你會唔會話買同款就等於一樣
你試下搵隻同款結婚戒指交換阿媽個隻睇佢打唔打死你
好行唔送

每粒particle都唔一樣

你肯定你肉眼分辨到每一粒particle既分別係邊？
一粒鑽石同樣質量同樣角度切割
你肉眼又分辨得到？

再答你
世上每一樣嘢都可以成為你情感嘅載體
個樣嘢係因為你投放嘅情感而有獨特嘅意義 點可以話隨便就搵到一樣
實質分別樓上答咗物理嚟講無嘢係可以製造到一樣(好似係)

我肯定我分到新買返黎同我原本個隻有咩分別

樓主小心比人話收兵

暫時得你一個咁講
會注意返

問題係你靠肉眼可以分辨到情感？
假設污跡缺陷同你之前個隻一樣
你靠情感去分辨佢？

假設
好啦，你強勁嘅思維拗贏左我，請問邊到問得返隻連污跡同缺陷都一模一樣架

唔使肉眼
朕味都唔同啦，重有重量、質感嘅細微變化，一隻俾人日日攬住同一隻新買會分唔出?

之前掛隻派大星喺背囊 落車發現唔見咗 打去報失都搵唔到 sad咗好耐

唔係啊而家係假設全部嘢姐係連陣除同質感個啲都而模一樣
所以買得返係無分別架
請問邊到有得買

我覺得啲公仔收兵多啲

平行時空

啫係你根本無辦法用肉眼單靠缺陷黎分辦佢？

節哀啊巴打
我明白個種痛

係啊
此post已完
巴打可以先行一步了

啫係只要缺陷一樣 係唔係之前個隻根本唔重要

分到又點 分唔到又點

包拗頸

我都有隻杏色

巴打邏輯咁勁做盛行

樓主係咁講話一定分到佢個隻
但係原來咁簡單就話分唔到
上面仲要講到用particle去分
只要市面搵到隻缺陷相同既買番黎就完

全世界嘅盲點都盡收你眼底了
無咩我出返去訓覺先

唔緊要 都希望你搵到隻一模一樣既

咁又真係幾簡單
你買俾我睇

如果真係俾你買到，咁你又點知唔係樓主本來嘅隻?

唔係我知唔知 而係樓主知唔知
係佢話物理上唔會一模一野
仲有人話particle唔一樣添
我都想知點樣用肉眼分辨particle

先個十年都無 就喊苦喊fu
我個隻有廿幾年 由我bb陪到我大

認唔認到關你撚事咩
咁巴閉你咪去學術台研究囉
依個po 目的係搵隻野
比你吹到一模一樣又點
實物呢？

上面收皮啦好嘛 咁既po都有得嘈

認清事實都係重要既一環

幫推 我明失去深愛既野既感覺

搞到我諗返細細個戴住隻pochacco同屋企人上廣州,係酒店訓之前都攬住,訓醒就唔見左
搞到之後有公仔都唔會帶佢地出街怕唔見
雖然好想帶,但係諗起佢唔見左就仆街
希望你搵得返,唔見左愛惜既公仔真係即使叫原廠送返隻一樣既比你你都會唔開心

幫推 原來真係咁多人會帶 公仔去旅行同遊山玩水

應該俾d人執左返屋企啦

細過老母執過隻跳跳虎俾我

冒險樂園有得夾
希望樓主搵得返

應該嬲死樓主離家出走了

幫pish

我竟然睇晒成個post
樓主好鬼得意

我都屬雞

between 幫push

倫敦絲打留名幫推

利申: 喺香港都係住荃灣 同鍾意公仔

我再推

屋企隻狗仔成30年
仲健在

明白你心情！

唔見咪算囉，幾廿歲人仲玩公仔

輕輕一推

都唔明點解幾廿歲人唔玩得公仔
On9 logic

死變態佬

遺愛人間 而家兩隻公仔應該做緊D野狗既肉便器

覺得唔on9既話你返工同哂你啲同事講話你最鐘意玩公仔，仲要因為唔見咁隻唔開心喊仲要你屋企廿鳩幾隻公仔你全部都改哂名囉

即刻負皮左 男人老狗仲玩公仔

我都好中意公仔
晚晚攬住訓
幫推

早排睇新聞有個地盤佬屌狗……

btw 祝樓主搵得返 我細個都好鐘意玩公仔

細個有幾隻公仔係同屋企人一齊贏翻黎 好鍾意 但之後鼻敏感收起左
結果前排啊媽話發現老豆偷偷地dum晒 我冇再玩姐 你dum走佢地做乜

btw 樓主加油

大家早晨

無咩想同大家爭辯on9唔on9
唔明白點解鍾意一樣嘢 而個樣嘢唔見咗所以唔開心想搵返 但因為個樣嘢係公仔或者唔係陪咗我幾廿年/覺得我係巴打所以唔可以上嚟叫春

點都好 嚟屌鬼嘅都有份幫推
祝你地唔會唔見心愛嘅嘢
祝各位巴絲嘅公仔唔會離家出走

幾廿歲人都介意人地點睇你 你都幾唔化 你冇興趣唔代表係無聊幼稚 唔好咁自我中心啦巴打

btw, pish

年尾plan咗去英國working holiday
仲想帶埋佢地去

係我就祝佢地試番一次

想去英國邊度working holiday?
我依家都係攬住隻心愛嘅公仔覆緊你
我有d公仔喺我荃灣嘅屋企 有時會叫我屋企人影d公仔嘅近況俾我睇 好掛住佢地
祝你快d搵返你仔仔啦 支持

我屋企幾個櫃桶都塞滿公仔
屋企床細無位 有啲公仔成日跌落下格床整醒屋企人唯有收返埋
每隻公仔都有唔同意義 代替唔到
祝樓主早日尋回

未定好去邊到
但就應該唔係London
可能係Leeds
以前喺個到讀過書 幾鍾意
或者絲打有無提議

唔知叫屋企人影佢地會唔會覺得我痴線
希望可以帶2個仔去

巴打仲有無位訓

樓主唔洗翻工？
快啲死去搵啦

佢地而家係曬櫃桶 除左有隻姦夫同賤熊係床之外
呢張相係我之前無聊拎曬岀黎影嘅全家幅

我想帶多幾隻公仔架
只係裝唔曬
未去過Leeds 值唔值得去?

豆柴公仔

今日唔洗
yes sir

得閒有無換下公仔黎寵幸

我都有諗帶邊個去好
呢2個仔本身必帶 但
我覺得係好適合生活嘅地方，town唔大但乜都有, 好多地方都步行距離(鍾意行路)，又近近郊
去玩的話去一日(只計市中心)都okay, 可以去全世界第一間M&S打個卡 順路咪多幾日去埋隔離york個啲
地方幾

之前買左隻大公仔比女朋友
佢錫佢仲多過我

巴打你又識佢地啊

咁你有無嫌棄人低B

早晨啊又見到你巴打

咁我可以plan下復活節假去
York以前去過
帶就緊係想帶自己最鍾意
真係希望係可以快d搵返

好少 擺床個啲多數都大大隻 俾我攬住訓
利申 而家枕住隻姦夫回post

好得意呀
想買一隻大嘅 奈何冇位擺
希望巴打快啲搵翻

玩得開心啲，帶啲仔去影多啲靚相

我都好鐘意公仔 細個冇人陪會係屋企同佢地傾計 希望你可以搵得翻

阿爸阿媽真係特別鍾意覺得啲嘢嘥位掉咗去
試過細個儲咗2支crazy room指甲油
明明放係我書枱隔離個窗邊到完全唔阻
竟然比我見到出現係阿媽袋垃圾到(透出嚟見到)
其實唔用但係已經絕版，細細支儲下都唔得

我老是常出現

Pishhhhh!!!!

淘過隻啦呢啲垃圾

屌我明樓主
細個有一大堆公仔陪住我成長
幾年前比老母丟左一半 個陣細個唔識say no 諗返起都有d增佢
好在仲有2大袋剩 成日都比老母笑 問d公仔係咪留黎做嫁妝
不過我未來都係會繼續幫佢地把關

追左半個鐘post
祝樓主搵番對仔

希望你可以見證我搵返佢地

你好撚煩呀

寧願堆哂係床無位訓都唔想比人掉
係垃圾房臭崩崩濕立立咁 嗚

加油 幫推

謝謝你

真係慘
為左面子放棄自己既童心

d老母真係好鍾意dup/送走自己仔女心愛玩具出去

唔係佢嘅就等於阻掟

肯定啲廢佬拎左 佢哋乜撚都拎 分分鐘開個窿屌隻公仔

廢老都仲屌得郁

呢條友真係超on9
咁其實你可能都分唔到邊個係你老母
因為都會假設有人同你老母一模一樣

毒撚真係好恐怖

佢地乜撚都做得出 希望你搵得番

希望佢地係比人愛錫啦
唔會放棄搵佢地

正皮幫推

訓醒，幫推

搵到有咩報酬?

幫推
想當年我都唔見過公仔
好明白你既心情

I know that feel
比隻超你攬下啦

好多比卡超

幫推 樓主出發再去搵未

未
晏就落荃灣貼

比你講贏左又點 得啦叻啦勁啦

試下去深水埗鴨記d夜冷睇下？
d蝻亞佬乜撚都執黎賣，公仔要幾多有幾多
夜晚一到10點就成街都係地攤

不過最好搵伴去，果頭好雜

好
我試下

你個名

啲毛幾好摸...但太大隻阻住晒好想掉...

幫樓主推下
係咪amuse?

祝樓主搵得返 一家團聚
落街貼街招既話著多件衫

邊度買！好得意啊

Push
祝樓豬好運

佢地逃走左啦

係
知道 今日好似仲凍過尋晚

希望樓主你可以搵番 幫手推下post

你一定要搵返佢地！！加油，樓主

好可愛邊度有得賣 ？
Pish

幫你祈禱
我自己都有8隻熊仔
我好明白你而家既感受

出面咁凍，佢地夠唔夠衫架

推，樓主加油

你現實真係唔會介意，你真係唔會收埋唔會同人講？呢啲心照
而同樣地，你有興趣都唔代表唔係無聊幼稚，師兄知唔知咩叫觀點角度，似乎你都幾介意我點諗喎，你都必須化下

攞返唔洗比錢我

圖呢

幫我含

唔洗找

今日再黎推一推

幾廿歲人重玩公仔都幾戇鳩

玩咩先唔on9

block左啲on9啦
果d人根本冇感情可言
真心鐘意公仔既人會覺得佢係朋友，佢就係獨一無二，就算搵過第二隻都已經唔再係本身陪住自己果隻黎
利申屋企好多擺左廿幾年嘅公仔，從來冇諗過要掉

我真係好掛住佢地

我都有幾隻公仔想用袋包再用風筒吹到真空咁貼住

應該用咩袋裝

去12蚊店買啲吸塵機真空袋得唔得

i know that feel
細個都試過唔見 從此唔敢再帶出街
btw 幫推 希望樓主快啲搵返對仔

好可愛啊
唔見公仔真係好慘架
幫推

咪係 冇左種熟悉既感覺
d小朋友咁得意 從來都冇諗過要dum 邊個搞我d小朋友我一定同佢地死過

比卡超好可愛

我係淘大見到你隻公仔啲frd

哈囉
巴打路過都記得我啲狗 有心了

真心希望樓主搵得返

我都有隻陪咗我10幾年既公仔，成日俾人話佢好老同污穢
有次係機場漏低咗佢係行李車上面，發現之後嚇到我跑狗咁跑返去搵佢
好彩搵返

搵得返未

唔好再漏低佢啦
後悔一世啊

未啊

前題係我無講過一定分到而佢有
同埋如果真係有人整到同我老母一樣樣而性格語調煮既飯都一樣既 我會分唔到
相信到呢個地步你地都唔會分到
唔好中二病話自己咁都分到

啲on9冇乜同理心
自己唔玩就覺得玩嗰啲係幼稚
我自己冇玩開公仔都明白唔見心愛物件嘅感受(細個俾人揼哂所有lego )
更何況樓主啲公仔咁可愛

我2個仔真係世界第一可愛

我唔知邊個先係中二病
所有attributes一樣而唔係同一樣物品嘅case係practically唔存在
退一萬步講，真係俾你搵到，都九成係本來嗰隻

所以樓主claim自己一定分到係完全冇問題
況且樓主個context係反駁人哋用一隻新買嘅公仔去呃樓主，你就take out of context死拗

出發搵哥哥喇
荃灣站頭同附近貼街招

你唔驚又走失埋咩
btw 巴打加油

你肉眼分辨唔到既野 有一樣九成九一樣既野你都可以分到？

唔會走失

搵唔返

加油 btw 有無幫呢三隻改名

喺我同樓主存在嘅世界，分唔到
而根據過往生活經驗，我會得出嗰一樣物品就係本來物品嘅結論
而除非有人（例如閣下）可以證明嗰樣99%嘅物品係偽造

有啊
佢地同哥哥一樣都係劇場系列

啫係你分唔到就會當左個樣野係同一樣野
我就會當佢係二號機
前題係知道佢唔見左

你有一日唔見個仔
第二日你見到有個細路仔99%同你個仔相似（語言、行為、見識）
你係咪會當做第二個仔

見過西九龍中心蘋果商場有得賣

好有心

樓主我完全明你感受，幫你推下（我唔係住你果頭 唔果唔係都可以幫你搵下）

俾你睇下我果中三隻仔仔

帶離開左香港

係咪叫水豚君

好得意 絲打加油 祝你快啲搵得返佢哋

係其他人眼入面唔係咩貴重野，所以應該唔會據為己有，最怕係掉左落垃圾桶.....希望樓主可以搵番個仔

唉 之前去旅行 我都有幾隻公仔比人偷左 好心痛
希望樓主搵得返

希望佢地識認路返屋企

整定道門

幫手推推 希望兩個仔早日回家

幾廿歲人仲求鋼鍊粵語seed都幾戇鳩

一陣去荃灣 幫絲打留意下

好明白樓主心情，因為我都好鍾意公仔
幫推

加油 幫手推post

再入黎推一推
樓主加油呀

留意下街招夠唔夠

希望樓主搵得返

又黎推喇我

有隻十三歲既熊，個背脊裂裂地

搵番有咩酬勞先

有無睇到張圖架
$1000啊

咁似我 希望你可以快啲揾返

要玩咩先唔on9啊 飛機大砲啊
屌你老母

希望你早日搵番啦
我個隻狗都2X歲自出娘胎抱到而家，好多人都唔明白情為何物，連物都不珍惜，如何惜人？

絲打你誤會左了
我係屌鬧樓主玩公仔on9個條友自己曾開post求鋼鍊seed

我睇咗啲乜

搵返之後我帶d超超同你d汪汪狗玩啦

人識對答 物件唔識
仲有可以驗dna
洗左都仲有 物件無

而家出發 有消息話你知

推到搵返

不如各區巴絲提議下邊啲位上落小巴可以貼會多啲心見到???
暫時貼咗荃灣佐敦

人地玩咩關你撚事咩
祝樓主早日尋回

巴打話佢意思係另一位巴打自己求seed就唔好話人玩公仔on9
多謝巴打 連登有愛

夜晚上黎又推一推
加油呀

自推先
有無人有搭開小巴提議返

幫推, 我都有個迷你攬枕由出世開始跟左身廿幾年, 無左佢肯定以後唔使訓覺, 去親旅行都唔敢帶, 所以次次無覺好訓

你頭先唔係強調肉眼分唔分到咩 講咩撚野dna...
本來打算追完po就幫推下
估唔到要屌左你條on9先

咁對答你點解決
隻公仔會答到你問題？

都係個句
關你撚事咩
柒下柒下咁

其實有咩好嘈, 可能個公仔有D特別既地方 (甩毛,污積之類)得樓主先分到...

答唔到就叫關你撚事
你同689視而不答無分別

你都on撚鳩，點解公仔要對答啊?

你有一日唔見個仔
第二日你見到有個細路仔99%同你個仔相似（語言、行為、見識）
你係咪會當做第二個仔

人識對答 物件唔識
仲有可以驗dna
洗左都仲有 物件無

如果對答差太遠，dna唔啱就唔叫99%相似啦

你覺得可以用對答同dna嚟區分係因為以你嘅認知而家冇技術可以複製你個仔嘅肉體同記憶，你咁鍾意假設點解又唔假設埋有人可以做到

對於樓主嚟講，個公仔嘅每一個污漬、每一個車針就係佢嘅對答同dna，除咗樓主之外，冇其他人可以得知同複製（暫時係咁）

當然喺你嘅假設世界係有人做到啦 但係樓主生活緊嘅喺現實世界，好多屬於你嘅假設世界嘅技術同物理法則都未有做到

所以係樓主自己話佢係根據呢啲野黎分辨公仔 而唔係隻公仔獨一無二所以分辨出黎

你幾歲？
定還是你係邊撚個
樓主/任何人有咩必要/責任去答你啲on9野？
你都係死翻去你老母個閪學下點做人先啦

樓主仲未搵到呀？
加油呀～～～～

救命 係咪真係咁on9

樓主咪就係根據一啲獨一無二嘅特徵去辨認出自己獨一無二嘅公仔囉

討論區唔討論點叫討論區
咁你咪應該lock左個post佢唔好比人睇到？
樓主唔見野完全係自己責任
任何人有咩必要 責任去幫樓主
同埋你係你老母個閪到學點做人？
我就出左世先學

wo 講撚到好似你講野就一定要有人應你咁
唔好咁自大啦
依加睇你唔順眼唔想幫你啊媽教仔得唔撚得？

有咩特徵係可以獨一無意
尤其佢係物件

點解咁都可以有罵戰
不過當幫樓主推post都係好事黎既

我無講過係你自己吹出黎我都阻你唔到
亦唔見得你好我好多
香港人都係比較覺得自己優勝過其他人
見高拜見低踩

其實條友咁講呢個世界冇野係獨一無二
就算係人都係 只要有一樣外表同樣既成長歷程就可以造就相同性格...

Btw樓主我咁講可能好仆街
但有時迫到自己咁都只會辛苦到仆街
或者放棄會好過d
當佢地遇到意外離開左
好好珍惜其他公仔la

語無倫次
九唔搭八

你都係

大家好
啱啱係寒風中貼咗荃灣area了
希望可以多啲人見到
多一個機會搵返佢地

我岩岩有見到你d傳單呀 希望快d搵得番

巴絲都可以比下意見係邊啲位貼多啲好

幫兩隻公仔整個衣冠塚?

都得既 令自己好過d就得 仲可以一悼念佢地...不過講就容易放唔低就係放唔低

其實你做乜姐
你出返去啦 你依個討論有必要咩
你一口咬定樓主做唔到 但樓主話自己做到
根本就冇咩討論空間
咁既然係咁你又可必入黎搵野嘈？
比你嘈到又點

其實你目的係想點？想樓主喊主同你講
佢認唔到啊佢9up炸
邊隻都好一樣就得啦
咁啊？

有咩討論係無必要
同捉棋一樣 每一盤棋都好重要

唉，評估過應該唔會嘅
如果你要掉咗佢
會唔會咁神心搭完車拎落車掉
司機嘅話無用嘅嘢咪拎返站頭
所以據為己有嘅可能性係最高
機會再細都要試啦

今日返屋企見到你啲街招 加油

顯唔顯眼啊佢地

用靚袋裝嘅話 應該俾人執左去用 所以點都唔會自首交返D公仔同個袋

cheap袋黎
daiso買 100yen

I know that feel, 屋企隻pooh跟左我十幾年，晚晚陪我訓

咁有冇問司機嗰日仲行左邊條線
可以沿途貼埋告示

已經成個禮拜 冇人執嘅話 可能去到屯門將軍澳都搵唔返

未搵到司機真身
唔知係咪替更..
但架車就搵返個架
不過無車cam
我都等緊司機伯伯

推 希望樓主快d搵番佢地

回到家了
多謝巴絲一直支持
唔會咁快放棄
希望可以一家團聚
呢幾日心情都唔好受
唔想接受無咗佢地呢件事
所以機會幾細都想試(雖然真係好沮喪)
我淨係想推到搵返佢地
如果覺得我煩我on9係到講sorly
不過連登有愛 多謝巴絲

Rip巴打

唔好咁快住啦

好快會見番面

我send咗俾幾個住荃灣嘅朋友睇

無錯
集氣

話我知啲街招比人撕走哂未

樓主，我好相信鍾意公仔嘅人都會好明白你嘅感受，所以一定唔會覺得你煩
有咁多人回應你話明白你，就知道有好多人都好支持你
你要加油呀
祝你早日同兩隻仔團聚呀

其實我都有堆公仔，瞓覺會攬住佢哋，個個都有名 有隻狗陪咗我十幾年，總覺得佢有生命

呢個post好得意
我都鐘意公仔，玩開果啲從來都冇諗過扔/送比人
真係當左屋企一部分咁
希望你搵得返啦雖然如果我執到都唔想比返你太可愛

雖然幫唔到你啲咩
希望你唔好放棄

比返我啊

呢到好多痴線佬
想統計下大家幾歲

利申 絲打我屬雞

95年巴打..
其實我都唔知點解會鐘意公仔...
剩係記得以前細個最意喺ocean park度買既熊猫公仔同紫色既恐龍公仔 最後比阿媽以阻掟為由扔哂..仲有好多但已經記唔起..

中學果時成日會搵d得意野睇

大你兩年 我唔敢同人講我玩公仔，但有佢哋陪我瞓有好大安全感

原來你過咗黎呢邊
你點啊

利申全公司都知我玩公仔
hi知你地有睇
幾時加人工比我夾公仔

其實呢個世界真係有人唔鍾意可愛嘅嘢咩

有冇貼去楊屋道街市個邊?
係巴士站見到你d單張

唔介意可以試埋貼葵涌邨，荔枝角，深水埗，總之就係條線多人上落嘅站

上星期係日本夾公仔夾左佢番香港
最大果個size

希望樓主快啲可以重聚

我都有隻陪左我13年既公仔
中意到我老豆老母成日夾計，話等我訓左個陣掟左佢（依家仲健在）

以前細個都會帶佢出街，探親戚 返大陸
家陣諗返，冇唔見真係好好彩可能因為我上車時check,落車時又check佢係唔係度

如果唔見左真係會傷心死
曾經有諗過幫佢裝gps不過怕壓爛

你好愛佢
你兩老掉咗佢係咪會家變

個邊無貼
貼咗王少清祈德尊福來個邊
出佐敦道小巴多數個頭

好

早晨啊巴打

加油ching

早晨 ...今朝凍到 電話個MON 有層霧氣

幫推，祝你快啲搵番佢地

唔相認了

好凍
唔知佢地過成點
有無暖住

仲有

推啊

幫推幾下

痴左小巴位背脊未？ 一定係搭個條小巴既人 你搏係翻工個D人 星期一翻工會見到

未溝到司機
同埋想搞清楚架車去過咩線先
公海車好難查

好欣賞樓主仲咁有心去搵
我再是來推post的

唔係佐敦荃灣架紅van
司機係要搵但係同一條線其他小巴執左個個都有機會搭？
如果係翻工既師奶 星期六日唔洗翻 星期一搭翻同一條線？其他小巴司機俾唔俾人咁做？

應該去唔到第二到？ 小巴轉線轉更自己應該check 一次見到掛 有都會幫你keep起 冇就應該都係個條線既人

我諗持之以恆去煩佢地佢地應該會比我打動到比我貼嘅
但係如果全部車都貼一黎好難二黎未必夠集中
所以如果查到星期一架車去過邊集中貼會有效啲(好似係)
當然乜都要試啦

公海車會散租比人
所以只要有人租車佢揸邊都得(好似係)
其實已經搵返架車
但未搵到個日個司機
咁啱我搭個陣係早更尾班車
完左架車唔知去邊
(問左個車牌無揸荃佐下午更)

多謝你啊仲見到你真係好

仲搵緊呀?

俾人拎左番屋企啦擺明

咁唔可以搵咩??

呢個post令到我好感觸
佢地真係唔止係公仔咁簡單

我開咗個page叫香港毛公仔協會，希望大家可以知多D關於毛公仔嘅野，同埋話俾人聽公仔係一樣好重要嘅寶貝

like咗會唔會自爆

除非我本身識你/你留咗言，如果唔係我咩都睇唔到

推多下

幫你推

我諗3個可能性

1. 個架車既乘客執左
2. 架車司機執左
3. 小巴轉左更去左第二條線 第二條線 司機乘客執左

的士都有車行 紅小巴有冇 有既有冇得問
1同2都係最大可能 唯有痴小巴站 去小巴站問下D 乘客

今日入黎再推
樓主加油呀

加油 實會搵得返

放養啦

紅van有
仲問緊
因為搵唔到個日個司機
(希望其實係佢執左)
唔知佢揸完荃佐上晝更去咗邊定還咗車
會繼續試

多謝一眾菩薩心腸嘅巴絲打

其實我成日會喺荃灣，會幫你問吓

好
多謝巴打

繼續推 繼續幫你集氣

放飯 推一推

推到1001

fb條ikea鯊魚好平
上年已經見到有

推一推

每日一推

差唔多1001

咁應該點做
無諗過推爆
我係咪要開2

見到你搵admin
我可以join啊

inbox咗admin
唔好起我底上嚟

幫你推下
叫左我隻公仔落公園玩個陣幫你留意下

前排特價

樓主準備開2啦

係時候面對現實啦 樓豬

你兩個仔已經走咗

你唔見咗2個仔都唔會咁快放棄啦

lm睇聽日奇蹟出現
司機叔叔攞住個袋還返俾樓主

然後樓主發覺自己仲瞓緊係床

再推
樓主加油 唔好放棄

咁慘慘豬
去堆填區搵下啦，加油

返工之前上黎再推
樓主繼續加油，支持你呀

幾十歲人仲玩公仔

推 今日試下同樣時間去答小巴睇下有冇機會搵得返？

推推 加油！

就黎1330
樓主會搵得返司機叔叔嗎

1001

冇記者朋友幫手

要做嘢搵唔到
其實站頭都幫我搵緊佢

無記者朋友
有都應該係食物鏈底層
巴打有無

幫你推啦